仲記唔記得721中聯辦門外宣言？成立臨時立法會既時間到了

反修例運動經過多日，政府依然未回應過一絲一毫既訴求，成立臨時立法會迫在眉睫。

立法會復會後，誓必再由一批不屬港人的代議士繼續論政香港事務，下屆選舉在即，運動又未完結時，我地唔難想像呢班人會快速通過幾多不利港人既政策。

重申一次，香港政府已經無能力，亦都無管治正當性。
1.嚴重違反中英聯合聲明
中國政府可以管理香港既權力源於呢份聲明，多次違反聲明，聲明俾中共政府既權力已經消失。

2.無法回應市民任何訴求
五大訴求，蘊釀多日，全民憤慨，無一回應。

3.無法實際上管理香港秩序
白衫人，藍衫人，毆打香港市民，允許香港警察謀殺市民，呢個政府仲點管理呢個城市？

七月二十一號，香港人民已經係中聯辦門外，如香港政府不回應訴求，人民表示不排除成立臨時立法會。

既然政府不回應，人民就是時候奮起反抗，掌握自己命運。

八月十八，立會議政，約定你

1. 有效力係邊？
2. 由邊個主持翻成個臨時立法會？

暫時無辦法搵到代議士，但如果係有份入既人都可以投票，之後在議會中再討論完整既選舉制度
主持人都係由同樣形成決定

集思廣益

入黎討論下啦

推

再唔成立臨立會，我驚無機會

咪ON9得唔得
唔受絕大多數承認既臨立會
冇司法權
冇立法權
行政機關當你冇到
借問除左出黎集體打飛機~比對家恥笑外有咩用

推下集思廣益

咁你覺得可以點拎認受性
或者係而家港共政府絕不回應既前提下，可以點達成五大訴求